香港啲空氣愈來愈差, 搞到人都病痛多

是咁的, 自7月頭開始, 小弟就唔知點解成日流鼻血, 最重果期一星期7日其中5~6日有流過, 本來都以為係自己個鼻有病, 但8月中我去左兩個半禮拜日本旅行, 除咗到埗頭兩日有流過鼻血, 此後直至香港前一次都無流過
好喇, 番左黎一個星期, 呢兩日又開始番發

屌你老母, 根本係香港空氣有問題

會唔會係睇醫生好過屌空氣呢

後生好似會流多d 薄膜

流鼻血咁多成因
你話鼻膜損咗變薄 高血壓 cancer 空氣乾燥 搞到成日流鼻血就話啫
空氣差搞到流鼻血真係聽都未聽過

香港空氣一向都唔係好，市區本身已經多車，吹北風時啲污染物由上而下咁係鄰近經濟強國吹落嚟，冇得搞

然後仲有班白痴賣港賊話要用郊野公園嚟起樓，比你上到樓但日日吸廢氣

rip